<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on Bitácora de Viaje de Gloria Coral Cerecedo</title>
    <link>https://gloriacoralcerecedo.github.io/my_launchx_blog/posts/</link>
    <description>Recent content in Blog on Bitácora de Viaje de Gloria Coral Cerecedo</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Feb 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://gloriacoralcerecedo.github.io/my_launchx_blog/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La Cultura de un(a) Desarrolad@r de Software</title>
      <link>https://gloriacoralcerecedo.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gloriacoralcerecedo.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>¡Hola!
Para mi la Cultura de un Profesional del Software se basa en lo siguiente:
Valores
 Respeto Responsabilidad Confianza Honestidad Dedicación Paciencia  Estos son los valores que considero importantes
Sentimientos y emociones
 Esa emoción que se siente cuando vas creando un proyecto y que poco a poco va saliedo conforme a lo planeado. Esa frustación cuando algo no sale bien y no sabes donde esta el error o problema.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje en Launch X</title>
      <link>https://gloriacoralcerecedo.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gloriacoralcerecedo.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>¡Hola! Quiero contarte lo que he aprendido y fortalecido en este camino:
 Python Lógica de programación Jupyter Notebooks Command Line Git GitHub HTML CSS JS Node Js  En mi caso debido a mi carrera, tengo la lógica de programación, había interactuado un poco con GitHub y sabia un poco de HTML, CSS y JS. Gracias a esto pude fortalecer esos conocimiento y aprender lo que no sabia.
Lo que me ha gustado son los live que ofrecen los Mission Commander, ya que son amigables, explican bien y resuelven tus dudas.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
