<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Gloria Coral Cerecedo</title>
    <link>https://gloriacoralcerecedo.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Gloria Coral Cerecedo</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 25 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://gloriacoralcerecedo.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mis herramientas</title>
      <link>https://gloriacoralcerecedo.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gloriacoralcerecedo.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</guid>
      <description>En este post voy a mostrar las herramientas que utilizo, y una breve explicaci칩n m치s un ejemplo.
1. GitHub Es una plataforma en donde se pueden hacer los llamados &amp;ldquo;Repositorios&amp;rdquo; para alojar nuestros proyectos. Este es mi repositorio de mi playbook, en donde estare colocando todos los ejercicios de cada semana.
2. Git Es un software de control de versiones el cual fue dise침ado por Linus Torvalds Este es el Git Bash, el cual se descarga al intalar Git en mi computadora de Windows</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Cultura de un(a) Desarrolad@r de Software</title>
      <link>https://gloriacoralcerecedo.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gloriacoralcerecedo.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>춰Hola!
Para mi la Cultura de un Profesional del Software se basa en lo siguiente:
Valores
 Respeto Responsabilidad Confianza Honestidad Dedicaci칩n Paciencia  Estos son los valores que considero importantes
Sentimientos y emociones
 Esa emoci칩n que se siente cuando vas creando un proyecto y que poco a poco va saliedo conforme a lo planeado. Esa frustaci칩n cuando algo no sale bien y no sabes donde esta el error o problema.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje en Launch X</title>
      <link>https://gloriacoralcerecedo.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gloriacoralcerecedo.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>춰Hola! Quiero contarte lo que he aprendido y fortalecido en este camino:
 Python L칩gica de programaci칩n Jupyter Notebooks Command Line Git GitHub HTML CSS JS Node Js  En mi caso debido a mi carrera, tengo la l칩gica de programaci칩n, hab칤a interactuado un poco con GitHub y sabia un poco de HTML, CSS y JS. Gracias a esto pude fortalecer esos conocimiento y aprender lo que no sabia.
Lo que me ha gustado son los live que ofrecen los Mission Commander, ya que son amigables, explican bien y resuelven tus dudas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://gloriacoralcerecedo.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gloriacoralcerecedo.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 Vivo en la ciudad de Chetumal, estado de Quintana Roo. Estudie en el Instituto Tecnol칩gico de Chetumal, la carrera de Ingenier칤a en Tecnolog칤as de la Informaci칩n y Comunicaciones. (A칰n estoy en proceso de titulaci칩n)
 Mis hobbies son entre otros:
 Ver pel칤culas, series y animes. Leer. Escuchar m칰sica.  Tengo un perro llamado Botas.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
